覺唔覺s2 tpa奪冠個刻係lol時期最感動既一段

從不受人重視 一次一次跌爛眼鏡咁不斷晉級
最後成功俾外國人睇到亞洲人玩lol一樣咁勁
即使faker不斷奪冠都打破唔到當年tpa俾我既回憶
Toyz轉開綜藝台 以前同丁皇既搞笑組合
係實況圈都算無敵
啲台仔笑9佢而家技術廢 人老左反應慢自然廢啲架啦
但佢既觀念同尾兵實力仍然係到
我唔敢話佢全盛時期勁過faker
但佢拎到s2冠軍係代表佢當時係最top個班既中路選手

傻仔一名

拎佢打飛機有咩問題
你係勁既幫香港人威下囉

Toyz都勁, 食兵發育到好好，又抗逆，唔驚M5 Alex_ich 同 Rapidstar，仲要壓過佢地

果時上路Stanley 又係唔會輸仲要屌打M5 Darien 同NJS Maknoon

都唔知連登班中學雞s2開始玩未
係到笑9佢傻仔
傻仔都拎到世界冠軍啦
而且人地當年唔係大熱門啊 應該係話無人睇好佢地
心諗佢地做咩出去柒
但當時係咁爆冷
拎完冠軍 台灣更加有心發展電競呢行

S2之後已經唔好睇，未打都已經知韓仔贏硬
Tpa爆冷拎championship先正

我本身鍾意Moscow5, 但睇住tpa贏佢地我都好感動

Ive仔世界第一

仲要係第一局輸之後連贏兩局

垃圾toyz 勁?勁-6 lor 果時咁少人玩識玩少少已經係神手

打隊垃圾你叫佢試下打s3既skt

上路霸主史丹利用慎單挑打贏jax

S2讀緊final year, 真係睇到好感動，係爆冷爆到全場大叫TPA, 由冇人睇好到變到打決賽現場觀眾狂叫TPA, 淨係識插嘅應該仲讀緊中學/小學根本冇睇，甚至仲未玩，唔明嗰種感動

個時都叫少人玩 要講緊係唔夠而家多
但個時少會搞到世界賽？
-6都講得出
連登仔係咪真係以為自己好撚勁
唔好講你咩牌啦 職業賽同你自己排既打法根本唔同
積分根本就係俾班職業既熱身娛樂下咋

決賽狂叫係因為對手韓國隊之前作弊

都無話佢地係最勁
係由無人重視到全場支持 不斷爆冷個種感動
同你講都唔撚明架啦

就係tpa贏左之後我就開始玩
果陣無聊去睇啲片覺得好正

老實講，我覺得toyz 唔會夠faker 打，但係s2的確係最感動既時候，同埋嗰一期應該吸引左唔少人打lol

而家求其一隊Lck都可以係s2拎冠軍

冇得咁講，時代唔同左

樓主同台狗有咩分別

有乜好感動 一隻game都可以比你講到咁誇

個感覺就好似你第一次玩online game
s2嗰種係初戀嘅感覺
同fd日日落網吧嘅日子

S2玩家

的確係最感動，而且觀賞性亦非常唔錯(記得三路都solo到人，唔止一場)團戰更加唔洗講，配合得好好 最重要當然係贏到冠軍
不過都帶到個訊息就係人真係會老，想見到全盛toyz va faker已經冇可能，更加唔好講toyz啲舊隊友

確確實實s2既toyz係真係玩得幾好wor
中路可以單殺人 又主期贏兵
會戰玩球女長期神開carry
另外 分推戰術好似又係佢地發明出黎

分推都發明？
打過信長未

S2果陣差唔多睇哂所有比賽
由我自己都無乜注意佢睇到tpa不停爆冷
賽評講TPA一場激動到一場
直到決賽拎世界冠軍果刻真係感動到打冷震
差少少流埋馬淚 所以我明樓主講乜

之後S3打後既比賽都睇到訓著
近呢2年更加睇都唔想睇

連個賽評都喊啦 不過香港人係睇唔起自己友架啦 乜柒都屌

係贏mistake bebe stanley

老乜鬼
淨講當年有份打嘅Shy，宜家仲打緊lck
唔好下下賴手患同老，又唔見Faker打完s3退役？
嗰陣時贏M5根本負碌，frost喺韓國又係俾人恥笑（woong），換隊勁少少嘅韓隊已經收皮

分推好耐已經有

但stanely隻豹女突破玩法（好似係）
全場自己一個單推又唔會比人捉 先犀利

前面都贏咗NJ

算啦，香港人不嬲唔撐自己友。
永遠正係識踩低

S2認同

當時韓仔未成熟，成功偷到雞，相信無人會估到

聽講當年發明左逆eu
利申 果時未玩 聽人講的

TOYZ當年係勁, 但可惜, 人品有問題,

唔再想理佢了

同意 個陣放學成埋人去網吧

我睇返果陣d比賽，發現得tpa係注重食兵，尤其是係toyz，兵數次次都贏人好多
到後來d人注重食兵其實關唔關tpa事？
利申唔識

Exac7ly
抵佢哋一世做港豬
個個鍵盤菁英，唔識去欣賞自己人之餘，仲係咁拎宜家韓國啲隊去打飛機，真係笑撚死

當年睇TPA真係好撚熱血
睇佢地一開始無比人睇好
到後尾一直爆冷贏落去
佢地冠軍賽贏咗之後全場大嗌TPA
諗起都感動

利伸 S2玩家

反而係S1先係最注重食兵，s2開始已經明白咩係objective game，但係仲有deep freeze，宜家真係無哂

你識條春咩

小學雞啊
係啊，班韓國隊好勁啊，
你不如講5,至10年前大部分奧運金牌運動員都係垃圾，因為依家啲冠軍勁多多聲。
根本時代唔同，點比？

SSW>ALL

宜家玩控兵線只會加重其他路既壓力
都可以refer你既objective game

s2打法中路資源最多 jg食晒屎讓晒4鳥3狼比中路肥
froggen冰鳥同m5 alex ich死歌d食兵都好誇張

Agger
以前興將條線控近自己塔食兵，宜家鬥快推邊線攞視野

點解明星賽唔搞冠軍隊嘉年華挑戰賽，真心想睇s2 5子合體，就算比人屌打都想睇下

香港人可以拎自己人打飛機
但台灣唔得
Ok

個一下真係咩先返哂黎 勁感動 我地中國終於威返次

佢地拎獎果下真係喊左
睇得出佢地真係好努力
D分推勁有默契
講真係佢地帶動左台灣電競業

s4 world場場都大屠殺

Toys 用球女單殺Cloud templer 慎又係好勁

同意樓主 果陣真係好熱血 自己都唔信會贏到

屌當年TPA傻仔嘅 可能當年仲係小學雞 媽媽唔比玩咁暴力嘅遊戲啦 宜家上到中學個個當撚曬自己職業選手 屌人傻仔

當年tpa世界賽前同韓國隊團練
打左十幾2十場係全部輸哂 無一場贏
去到世界賽
16隊入去個排名佢係排尾2
根本就無人會諗過tpa會贏
所以直到tpa贏左個震撼性先會咁大
就好似今時今日如果俾隊外卡隊贏左會點

你個名

受tpa影響踏足lol
雖然到而家都係一條廢柴

有好多連登仔係唔係都屌
唔踩人點突顯自己與別不同
你地最撚叻

支援幫拖tp世界最強

當年中學雞成班上電腦堂睇直播

當年有睇，真係好感動

TPA 當年贏 Najin Sword Moscow5 Azubu Frost
爆冷爆到傻
場場都難打

未睇過s2唔會明果時既感動
依家韓仔年年贏，作為觀眾真係冇哂驚喜

S2真係好熱血

S2 冇乜對手 之後班韓仔上水就屌打哂其他國家

Toys 有左名氣之後串柒柒

-6到今時今日仲喺菁英 佢啲運氣真喺用極都唔完

Toyz係勁 但人品好差

樓主咁撚廢S2先開始睇就收皮啦
扮乜柒老屎忽
S1 dreamhack我已經睇緊
S1睇緊係冇咩可能會唔鐘意na eu會鐘意隊tpa囉小學雞

仲記得嗰陣開賽前訪問話會贏m5比個主持笑
最後真係贏左
一路爆冷反cup到贏冠軍又真係幾熱血既

廿幾歲反應慢？

我都記得不過條女幾大波

打贏m5果場真係好熱血

以前睇直播都覺得熱血

冇記錯當年做種子隊可以打少一場
有少少負碌
不過我覺得係靠stanley,bebe,mistake贏

仲記得嗰時live post高登仔有8成都係反tpa
而家變到反tpa就係新連登仔唔知當時咩事

感動同支持tpa班垃圾先係傻鳩新仔呀
同班死台狗一樣
成班垃圾s2先睇就扮老屎忽想企係高地
收撚皮啦

講真 一定有TOYZ份 不過上面都講左 係人品有問題

Mistake應該係最大功臣之一，當年佢做call，btw點解stanley屎左禁多，唔記mistake其他人都仲有一定實力，但stanley就好似一直退步，s5果陣仲要比韓仔替左

球Z連鑽石都上唔到

依家仲KEEP到台服菁英 得TOYZ BEBE 同MISTAKE

明明外國人都好欣賞
係得香港人踩自己人

笑撚死人咩

真正最大功臣

呢位巴打精警呀
佢地果陣打撚到韓仔投降呀 係投降呀

toyz嘅球女

真係好憎d友咩都屌9自己人 懶係高人一等好撚醒咁 d語氣大撚到咁 不如你上場表演下啦 你咪同我講咩講馬係咪要快過隻馬呢d廢話 照下塊鏡諗下自己過緊咩生活啦 係度笑人傻仔

利申 toyz格衰我認同 亦都唔鍾意 但唔明樓上班on9仔有咩資格笑人廢

以前啲call根本就無用 點同依家啲call
而且toyz同stanley都係壓住對面黎打

冇人想知你幾時睇呀行開啦

bebe 汎

EZ

樓上某啲踩tpa既根本就以為自己好有性格 好有睇法既死on9仔
就好似啲人一場波都未睇過就係到做埋波評

Toyz話就話自己年紀大反應開始慢
但個陣都叫做係lms打到排第3
帶住神手貴呢個咁嘅ad仲同fw打滿5場

聽好多人講佢人品係好有問題
不過佢係果陣上左神台又有條正gf
兩樣加埋分分鍾真係會串過馬撚

果陣時m5好撚勁

當時toyz俾外國人叫得中路野獸就知佢有料，不過下路真係好勁

Toyz 宜家係咪撈緊twitch ?

樓主無改錯名

由S1開始睇就一定要鐘意na eu
睇得耐咗，只係會越黎越憎Na 同eu啲隊，年年都hype，年年都食屎，仲要以為自己好撚勁

利申：S1開始睇，以前會撐CLG，宜家係KT死忠

成班戰術大師打飛機結果一開lol client 銅銀金

贏左冠軍都可以比連登仔屌到變袋底泥

有無睇clg eu輸勁多經濟之後反cup個場?

點解冇人講toyz做過fnc coach

美服只服bjerg HotShotGg兩個

得喇得喇 講咁撚多
人地係咪贏咗呀
你係勁過人就唔好發揮唔到輸比人
人地而家綁撚住你對手等你打輸？
唔係鐘意tpa但我覺得你講到人地贏就負碌 輸就垃圾真係好撚on9

又冇用外掛 又唔係一場過 你都輸 話人負碌
咁好運中六合彩未 用過更加勁嘅黎否定個高手
低能 唔夠黎明靚仔就唔係靚仔？
踢波夠有啲早傷啦
所以話 人真係要讀書
舉個冇事嘅出黎就引證到toyz唔應該有事？

個

猜包剪揼贏1場叫-6，5局贏3場叫實力

Toyz係tpa入面一定係第一第二重要
Consistently win lane wor
成個世界賽都冇輸過lane...
咁都要俾人貶低

又係toyz既死忠
垃圾三姓家奴

唔理啦 總之香港人做咩都係垃圾

係幾經典
講真，冇toyz 班台狗撚有得用世界冠軍來打飛機咩

竟然有咁多人以為 唔少連登仔唔鍾意toyz/tpa係因為冇由s2開始玩 睇住tpa贏wc。但你地又睇過toyz段挑機片未？ 以前段片一出果陣比人插到飛天。同埋正係因為早玩 先對na eu隊鍾情 因為以前隻game普及性冇咁高 主要得 na/eu班人玩 。 所以早玩果班人多數都係睇na/eu台黎學野/娛樂 利申： s1尾開始玩 最懷念以前ge dyrus

好撚心台仔依d咁撚低賤既生物你就唔好拎lol依隻咁撚低賤既遊戲同佢地打飛機啦

呢個真
利申S1 玩家

屌 人地toyz想做台灣人多過做香港人啦
講閪咩你班傻鳩
GEM夠紅撚到返大陸啦 你班傻閪係咪好撚捧佢呀

確實Toyz一個carry成隊，隻波女癲撚到，對面中路玩完咩就用返咩英打柒人，另外四隻台狗只係做返自己要做嘅野就贏左

不過胎屎依然係柒頭一個 以前隊野叫咩名話 CG定唔知咩 柒事一大籮 唔係beta時期玩都唔好話自己早玩，jax 9x%迴避入溫泉殺人

高登仔串就得 其他人串就唔得

佢係串過馬撚唔代表佢唔勁喎

同佢結婚咩? 我話知佢平時鍾意屌狗 人獸交

依家討論緊佢S2係咪CARRY

我都係S2開始玩
嗰陣仲同班中同一齊睇直播
見證住TPA勝利一刻。
Toyz唔可以話最強中路
但係佢改變左香港人同台灣人對打機熱誠

總括而言，Toyz係電競界既傳奇人物

我覺得以前clg對tsm都好好睇

我係s3先開始玩
但睇果條從零到一百
真係好感動
toyz 而家都仲係勁
不過人氣真係少左好多
記得上年佢第一次重開台有成十萬人睇

宜家唔洗睇比賽都知邊個贏

點會個時少人玩....s2,s3係最多人玩嘅兩年，依家？我見人傾王者榮耀仲多過lol

之前個巴打開post話香港人垃圾真係冇錯
成班鍵盤高手淨係識屌而唔係支持
講真呢啲野運氣成份點都有，贏咗就係贏咗
當年冇記錯佢地係種子隊所以打得比其他隊少
但最後都憑努力+運氣捧盃
嗰陣放學衝去ione睇真係好感動
如果你拎佢地同SKT比冇意義
唔同時空嘅野嚟
利申 多年黎都keep住呢張野

Toyz係香港出世就香港人咩

嗰次開台爆料點同呀，10萬有8萬都係睇八卦

戇鳩
胎屎贏冠軍20歲，faker贏冠軍先得17歲，咁都拎黎比

的確好經典，好懷念個時同fd一齊睇直播
個時都好少meta陣/英
每一隊都有獨特強勢既地方
每個選手都有碟撚手小菜
依家剩係跟meta黎玩，不了

s4前一定係lol最好玩個幾年

toyz我當年偶像

Toyz 另到台港澳電兢事業更多人關注是事實

呢個真 成日rank撞到佢 全場香港人傾住計打 條撚樣話一堆港仔廢物 最後完場有人打句香港no.1 條撚樣開住直播講港仔 直接秒檢舉 屌佢老母

睇番決賽第一定第二場小龍波會戰
好明顯bebe隻汎發緊夢

成個post好大陣精味

講得出呢句真係無腦中ge無腦

咁s2 lck最勁係邊隊呀？ tpa都打左2隊啦

屌 你係咪扮緊老屎忽

Youtube段TPA從零到一百，睇一次喊一次

最撚憎班on79高登讚撚到na eu上天之餘 仲踩撚到人地係地底泥
唔岩班毒男心水就屌9人地撐錯隊

而家新個班咪係睇tpa大囉 唔通係都要人同你一樣睇naeu大而感動咩

咁點先叫香港人

佢依家奶曬台灣都廢事唔理佢啦
最重要係S2嗰時

南亞裔先叫香港人

住夠7年就叫香港人

阿豬阿狗都叫香港人

屌你真係好撚柒
8強nj當時世界第3，m5第2，Frost第1
邊到再搵隊勁過Frost阿？同咁叫-6你咪睇下你做唔做到-6上菁英頭十

屌 話-6究竟係咪on撚9
贏撚左就-6？咁faker咪-6左好多次
toyz 本來就唔似faker咁激進型選手
每場食兵高對面一條街咁 一定係咁單殺對面先叫carry咩

理撚得你s幾睇啦 而家講既係當年係咁爆冷打贏勁敵啊
而且有我地香港人啊！你講鐘意其他隊關我撚事咩

幾時扮老屎忽啊 而家似你扮喎
反就代表佢地爆冷唔撚勁？場場-6？
叻哥收皮啦

睇住m5輸比tpa.真係 到傻

當初反TPA既集中地今日竟然正評多過負評

贏撚左都唔知咩料
做香港人真係慘 贏就俾人屌-6 輸就話影衰香港人
成班s1就睇既老屎忽話s2睇就收聲
我都冇講過s2先開始睇 我話呢個時期最感人啊老屎忽
S1開始睇又同你講咩

成地都係喇，搵布抹番唔好扇到人啦

同D中國人見到華人嬴左就認親認戚一鳩樣

屌你望下而家人地開台講咩話啦，香港人

不過老老實實已經係IG 見到一堆少女字體既5P TAG 連登已經知呢到冇撚得救

香港人心態：我讚你勁，咪即係自己廢？不了

勁又點 個格咁撚衰

比4個台狗carry都好意思講好感動 咪撚柒落去

Toyz勁多傻閪fans

做咗台灣人嘅小丑
世界冠軍喎

成班笑撚死人

講閪咩你地 佢個格臭/串77就唔洗講 係人都知

但你地好撚得去邊呀

你地笑鳩人矮仔 跛仔 胎屎 個陣又唔覺得自己口臭?

你地笑鳩人就得 人地屌鳩返你地又唔得?

你估隔住個鍵盤真係大撚晒咩

識佢真人:佢真係口臭到FD都屌老母

你老母比佢屌呀傻閪

串77又講大話話無代打想扮清高洗底
你崇拜佢只係因為你唔識當時係美服既佢

你老母被狗屌我就知

下點只呀 又貪錢 又成日背住條女帶其他女返宿舍屌
依家咪有報應囉 被人告

不過我係頂唔撚順你地扮聖人

唔理你真心定假膠，中你老母西呀，台灣係台灣，關你大陸仔撚事，屌你老母

識真人巧威威呀

toyz 場場超超超發揮

成班轉夠話題未 講緊人地爆冷感動
就講人地人品點
係啦係啦 最好開台講撚哂廣東話 就撚哂你班所謂香港人
人地大部分觀眾都係台灣人 講國語有咩問題？
仲係香港發展咩 香港人剩係識屌香港人咋嘛
你都識講當年高登反tpa反到好撚勁啦 洗唔洗做狗求你地唔洗反啊？
唔要人而家就屌人剩係理台灣人
香港人好波

老實講佢s2肯定中路top3
就算之後去左twes打都打得幾好

但係人品太差
唔會鐘意佢

球女由s2勁到而家 faker都好鐘意用

連登最撚多就係扮哂清高咁
你捧啊？我係反啊吹咩
好撚型啊 唔係以為我會咁講啊？
靠人carry你都講得出
係團戰隻冰鳥同球女幾撚做得野啊傻仔
再睇下你自己玩lol

話贏左就認親認戚
佢唔撚係令外國注意到香港選手咩
認親認戚？即係香港人幾撚威都唔讚得？
我有冇話係佢邊個邊個啊on9仔

其實toyz宜家只係識搵錢根本人之常情，打機打比賽可以一世咩

會睇到喊個場一定係s4 FNC VS OMG
見到Rekkles係到喊，然後Xpeke係隔離安慰佢，真係好sad

講真toyz係s2個陣係mvp, 好多外國既人都係咁認為，就算佢係hke個陣都係最top個堆（但無s2巔峰個陣咁），本身都幾支持佢，仲要係港仔，但佢既人品令到我好唔鍾意佢

利申：SKT死忠

你話S2既TPA「勁」我唔反對，但你題目係寫最感動，咁我屌你打飛機，有問題?

快D 去睇多次由零至一百，然後問點解台灣出唔到第2隊TPA啦

其實嗰陣真係好熱血 toyz係大功臣
連登真係好多柒頭為反而反 好撚鍾意眾人皆醉我獨醒
支持返香港人都唔撚得 係都要睇死自己人
難聽啲講 衰撚過台狗 大陸狗 人地至少有意識支持自己人
香港人又好 連登仔又好 全撚部都淨係識酸 世界冠軍又話-6 又話咩依家求其一隊LCK都屌打 我好奇呢班人讀完小學未 提出一個無從稽考既假設性問題以為自己睇法獨特 真係笑撚大人個閪口 重點係自己係鍵盤戰士 金銀銅一家親

佢扮哂傷個d真係 睇下人地pray個d打得幾撚勁

講最熱血，淨係上年ANX 小組賽都熱血一百倍啦

呢到D人應該全部好鐘意孫楊

撐香港人 撐梁振英

擺撚明勝利球迷睇撚到有個「香港人」嬴左就以為自己都係世界冠軍啦

我的手胎屎了 不能再打比賽>>>轉個撚頭

原來樓主個po唔係遊戲台 唔怪得

你去IG #連登 睇下搵唔搵到呢個po

冇係s2睇住直播，睇住tpa點由初賽打到m5打到世界冠軍既人，根本冇資格批評s2既tpa。

Tpa由起飛去美國之前已經話自己隨心打，可能根本自知同其他隊難以比擬（但其實佢地係台港澳既比賽已經橫掃緊 唔知連勝幾多十場）。

當你望住tpa係世界賽前排名十幾隊入面排尾幾，由人人都唔識呢隊野，tpa一直贏入去打m5。又當你知m5當時係冠軍大熱，咩雙jg戰法，逆eu勁到飛天。

Tpa贏到，一隊冇人識既隊，由零贏到全場拎住TPA三隻字既大字板，嗌住tpa既名。當刻，只要你係台港澳服既其中一份子，你就有種莫明既感動同埋自豪

果時睇直播既畫面深刻到全部記得哂咁濟：Toyz死歌壓兵鳥，另一場toyz冰鳥壓死歌，你就知佢技術完爆對手；bebe ez大技遠距離暗位估中葛雷夫，全場都嘩一聲。

我唔敢講以s2 tpa既水準，係韓狗大肆進攻lol後，仲可以走到咩地步，或者當時s2競爭真係冇咁激烈，所以成個世界賽既水平高極亦有限。就算係我自己睇番s2既比賽同依家比，亦覺得s2既世界賽水準大不如依家既韓狗聯盟。

但我敢講，當你望住一隊冇人識但代表住自己果區既隊，由寂寂無名去到世界第一，果種感動，堪比如果有朝一日港足可以由比人睇唔起，打到世界冠軍番黎咁感動

利申：只支持s2既tpa，之後既就不了

toyz帶埋條女入籍台灣啦

不如叫巔峰時期既美斯
同回溯既c朗踢波好唔好

係遊戲台咪俾班NAEU撚煩撚住哂

統合全post

贏=-6
輸=廢
反tpa=你唔係s2開始睇唔好嘈
支持tpa=你唔係s2開始睇唔好嘈
我有睇s2我有權表達意見=你冇經歷過s1唔好嘈
我s1開始睇=老屎忽好威威喎
toyz為香港爭光=人地想做台灣人呀
屌toys=香港人都唔支持香港人

有冇補充

呢到啲小學雞舉例
拎toyz同梁振英比？
人地toyz雖然係台灣隊拎世界冠軍 但大把人知佢係香港人
梁振英個啲撕裂社會做共狗可以相提並論？
我唔會覺得自己係世界冠軍 只係覺得當時佢地爆冷打敗強敵最後攞冠軍好感動 而當中咁岩有一個香港人更加自豪 死on9仔拎住呢個位係到反

我睇火影自來也死都好感動 我又係咪打飛機當哂自己為人犧牲啊？
你話係打飛機咪係囉

唔係講緊TPA由零到冠軍好感動咩，無啦啦重點變左講Toyz個邊
定其實大家暗啞底都覺得係呢個話題到Toyz都有一定重量 ？

Btw TPA由魚腩隊寂寂無名打到去拎冠軍人人恭敬個過程好熱血 唔好同我講話Toyz人品點人品點 而家講緊係TPA感動 人品關撚事？

話打飛機個啲人係咪未睇過Slam Dunk? 個種熱血同過程幾乎一樣喎 點解動畫Slam Dunk就被連登仔捧做神作 發生係現實既TPA就比人屌到貼地？雙重標準到咁？

人地官方都講左Toyz係TPA贏既關鍵 不過成班鍵盤菁英傻鳩對人唔對事為反而反 一定會話唔夠說服力

2:29 「TPA再次Show出了他們脫穎而出的關鍵，Toyz和奧莉安娜。」

巴打心水清

唔同時代都拎嚟比果班友講之前有冇諗過幾戇鳩架？

你同班廢老話啲廢青買唔到樓係唔努力有咩分別？

果陣時仲同個fd唱反調
佢撐m5 我就\TPA/ \TPA/
仲笑鳩啲台仔投tpa奪冠
點知
只可以話最爆冷
當時諗住佢第一輪都過唔到

White夠打到亞軍啦,對手係skt添 單論實力我覺得white勁過toyz好撚多 對手完全兩個層次

成王敗寇
Btw Royal club仲有Tabe

你班toyz屎fans鐘意用老屎忽話人冇睇過s2屌人
咪睇下邊個老屎忽d囉
話鳩你班廢柴s1都未睇呀

都唔知連登班中學雞s2開始玩未
係到笑9佢傻仔

一開波你已經用有冇睇撻鳩人啦垃圾
而家知扮老屎忽又唔夠老又話冇
好撚柒呀你

所以開係第2個台到可以圍爐打飛機

講香港人自豪既選手，tabe 同 whitez 先真係站於世界頂峰，勝利球迷只識拎D第一既隊黎打飛機

勝王敗寇
人只會記得邊個係冠軍
唔會理邊隊係亞軍
贏既唔係站於世界頂峰
反而輸既俾你話站係世界頂峰

00後

hi老屎忽

乞衣港燦笑人胎屎奶台 靠港燦食屎都唔掂啦，台狗雖然弱智，但起碼肯出錢donate，港燦就算撐都當人免費娛樂，理撚得你有無錢開飯

生不逢時 皇族有兩個香港人,tpa就一個仲要有四隻台狗 但完全無人支持皇族個個淨係tpatpa

要連登仔支持中國隊
輸就係輸
依家d人仲會記得royal有香港人？

因為班on9會圍爐打飛機 仲會覺得naeu真係好撚勁

老屎忽好波 naeu萬歲

屌你世界頂峰 囉第一都唔夠你認同 就係因為你憎toyz 除左可以踩到toyz係地底泥 仲要神化其他人增加之間個差距

睇佢開台其實好好笑

但4隻台狗當時都可以屌打到韓仔喎 當年NJS都有pray啦 你睇琴日比賽pray依然係略勝bang一籌 要咁樣比既話tpa唔會輸依家skt喎 但係版本唔同咗依家都唔係鬥邊隊人腳勁 你睇kt就知其實個on9教練團先係敗點

做香港人真係陰尻公

上左位永遠冇人撐自己

不嬲香港d後生仔都係唔抵得人勁架
好啦你咁中意講錢 我當toyz好廢 我當呢個post好多專業人士 個個月幾皮幾十皮 但人地toyz條垃圾日日9hea 個個月袋緊幾皮 而且知名度同人氣係你成世都無既 咁你仲點話人廢啊？

利申 skt fans 唔中意toyz 但覺得佢勁

唔同season唔可以比
但lol技術同理解每年都進步緊
所以依家的確係勁過以前
不過又唔係完全無可比性 用戰績黎比就得
skt s5 15勝一敗 所以應該係歷史最強
mata都認同 s5skt > s4ssw

tpa贏m5係仲刺激過最後既韓隊
根本大部分人都咬死m5贏

toyz 真心係傳說級
操作真係不同凡響

五路都勁真係好少見

食兵數仲要長期第一

tpa根本靠toyz carry
其他4個唔撚死安份守己咪贏冠軍囉

faker係外星人中既菁英
toyz係人類最後希望

當然唔少得班都幾勁既蝗蟲
不過爛泥始終扶唔上壁

ssw > all shit

果時睇完全唔覺得佢地有咩隊打得贏，
除左一場對tsm輸，
佢地係近乎無破綻
就算依家Skt對打都唔覺skt會贏

tpa贏真係好感動呀，
我只係覺得當時韓國隊派錯隊過黎
或者果時LOL係韓國未係非常成熟，唔清楚
總之Tpa由頭到尾好傳奇地打爆哂
最大意義應該係帶動左打機事業
而唔係係咪真係第一

我諗上年anx 同當年tpa 差唔多
都係外卡小隊冇人睇好打出好成績
不過tpa 仲拎埋冠軍

佢地係勁得嚟夾到先屈機 依家kt都係五路勁 但成隊都好似打得好亂

kt中路下路廢到喊wo
又黎印象流
pawn今季對線差唔多比全部其他mid都solo過

s5 skt肯定勁過ssw s6 skt都得

感唔感動係睇你支持邊隊嘅姐
我就冇咩感覺,只係覺得好出奇
不過見到個個都話當年係toyz係大功臣就真係on99
當年toyz係勁,都算係世界比較勁嗰堆,但係你S2世界第一中路就一定冇可能
當年ALEX同FROGGEN都係全盛期,前者M5輸其實大意成份好高
後者帶住堆 打世界賽,FROGGEN當年隻冰鳥係勁到一定要bam,
toyz根本冇得比,而且當年TPA拎冠軍係個個都好功勞,神發揮啦
Stanley上路差唔多冇輸過,可以不停玩41分推玩死人,Mistake指揮同戰術都好勁,
BEBE都好勁,冇記錯好似係佢帶起EZ玩眼淚,根本成隊缺一換人都未必拎到冠軍
但個個就係到盲撐toyz,話佢係大功臣

話佢廢個班睇睇佢條女先

贏m5就因為m5大意，無記錯ALEX 第2場用極靈，都係佢main英黎
Froggen佢輸就因為佢班垃圾隊友

所以你想講S2 toyz係世界第一中路?全隊靠佢carry?

Tpa有佢carry 講全靠佢就真係冇腦
S2比賽佢發揮最好 我覺得可以係wo
你覺得係alex/冰雞？

Toyz 神奇之處就係過到Riot果關過到台仔果關過到Reddit 果關

但永遠都過唔到高登仔果關

打3場都叫大意 但係無可否認既係個年外國人揀mvp 都係投toyz多

pawn比邊個mid solo過 我印象中咪得crown
中下路都叫廢到喊就唔會-6到排第二啦
btw今年pawn係真係廢左d既但唔算廢到喊
下路又有幾何輸線先

唔打穿條線就=輸咖

當年toyz啱啱入tpa冇耐，已經拍片串人話歡迎唔妥佢嘅人挑佢機，依家唔知仲有冇人記得

DEFT呢D垃圾就收擋啦

韓仔獨霸真係悶，無睇好悶，追doublelift但又沉哂次次咁快出長局 。Toyz最神奇係無啦啦輸輸下又肥到，刷兵好勁

個時M5好多新招，又吹到外星人頭腦咁仲諗住佢贏硬點知爆冷

有睇 但唔覺得好大件事 係高登/連登先捉住個機會話好大件事

講起s2就諗起ap易大
不要再說了

真心覺得呢家嘅lol 已經唔好玩
over scale 左，呢家日日打CS GO 算

聊人隻抽又淆底玩morg仲要帶smite洗兵+四鬼

果年係我唯一一年認真睇世界賽，其實真係眼濕濕 宜家啲比賽好似都唔志在贏，以前熱血啲

洗閪理班小學雞咩
我都係friend叫我睇個d比賽
我開頭都覺得on99.無野好睇
一睇玩埋上左癮
都係tpa ,唔係我未必會玩
未必會同d friend以前日日玩，有段美好時光

s5 skt的確好勁
但係我唔覺話勁過ssw
s6條垃圾blank就更加唔洗講

s5果期世界賽faker完全派膠
佢得返隻雷茲係神
你拎到出黎再算
其他英我見到都笑到訓低
msi又係一個例子
我訓撚左身落skt到
最後比隊edg搞撚掂 輸到我訓撚左係到

唯一ssw會輸比s5skt我只係諗到上路
其他我覺得55波都唔過份

如果你話依家既表現的確kt果幾條友已經廢過以前好多

真係做乜都有兩個角度可以睇 但高/連登lol post班友一定抽toyz

唔係入tpa 係仲係cg 果陣拍既
toyz 臨尾有講返當年拍條片既原因
係高/連登無視佢姐

不如咁講有一隻英係神
仲可以係比賽用到仲唔夠？
利申：唔識野

明明佢嬴冠軍果陣高登係負皮多過正皮
而家俾個s2 先開始玩既小朋友話反胎屎=小學雞

撚有講反胎屎=小學雞咩
負皮多過正皮都係lol post班小圈子
幻想到自己支持個naeu個神枱位幾撚高
一有人撐lms就講到lms地底泥
大佬 你有你睇naeu而玩
其實更多人係睇tpa而玩架 咁香港人梗係留意多d香港人 睇完比賽覺得佢中toyz勁有咩問題

睇果時係幾感動嘅 不過之後睇到toyz點對啲隊友點樣起老闆飛腳就

pawn玩得勁始終都係ad中路
杰西,塔龍,劫,犽宿 而s4 wc佢就食正版本
你睇依家中路角色百花齊放
pawn即刻顯得廢左好多
依家lck中路最勁一定faker同crown

跑得快過隻馬先可以做講馬佬

Toyz 係串77 gala 唔撚得呀？ 毒撚打機唔夠人勁 又冇女 又冇錢比人串親？
利申 :tsm 死忠

一隻真係冇用

如果佢玩到幾隻英都係神 b/p可唔可以ban faker

成撚日睇啲post都睇到啲人講野離撚哂題...

好彩toyz當年過左去台灣

s2會睇比賽係最後唔知8強定4強
聽frd 講有隊台灣爆冷入左圍
然後睇到tpa 拎冠軍個一刻真係好感動

家陣打lol班人都唔知知唔知邊隊係CLG

將個posts 既toyz 改做瘋王漿
唔知d回覆會變成點呢

打職業都講到負碌 到底有咩係合連登仔心意

贏=-6
輸=垃圾
連登仔常識

唔覺wo

我到s5先知有依隻game

咁樣無得比，唔通你叫s3嘅SKT打s4嘅屈曬機嘅ssw咩
根本冇得打

唔好講咁撚多啦 在座咁多位無鑽石石以上就收聲啦 無資格講野阿 連登邊有咁多大師菁英

講真TPA攞個冠軍對港台既電競發展有好大助力

係連登 你會學到原來一個運動員世界級比賽拎冠軍係靠負碌

識咩啊 係連登仔眼中
保特贏冠軍都係-6架咋
你試下叫佢同瀨那跑下

得高登仔狂講
果時佢又真係單挑不敗
上海中路大賽係高登仔屌撚到傻既情況之下
智取WE Misaya拎冠軍
不過都過唔到高登仔果關

喂你用msi無得講架wo
msi佢地仲好唔掂 bang同wolf成日唔知點解死左
但就係因為msi輸左 skt先成班癡左線咁去練 之後一直統治lol到依家
你話faker得雷滋一隻 講真 係因為無人ban 無人揀 佢又覺得op 佢訪問都有講 唔明點解無人用
15勝1敗個戰績都比你講到咁廢 好撚野
你呢d咪叫星不散囉
仲有s6 明明最勁係bengi 你就要用blank做例子 睇黎你真係唔係睇開架wo

下呢隻野咁op 玩親都贏 但你地又唔ban 又唔pick 咁我點解唔pick

不如你睇下d data先啦 成日印象流
kt依家個洞就係中下

決賽toyz真係
拎冰鳥打爆死歌
拎死歌打爆冰鳥

又黎印象中
你自己search下啦不如 今季比所有隊既mid都solo過 而且中路永遠係抗壓 唔會carry 係lck d mid既排行榜 排緊第7 一對之前穩坐第二 爭緊第一既kt既中路 排緊第7 仲唔係洞？？
唔該睇多d比賽先黎講啦

仲有一場經典對決，IPL TPA vs CLG.eu
當時兩個頂尖選手用拿手英
Toyz Orianna vs Froggen Anivia
前期被搞到傻
Toyz lv2 果時 Froggen 已經 lv5
最後經驗+食兵追番
TPA反勝

Toyz最勁係帶起波女隻英同雅典娜杯
我s2中開始玩 真係未見過波女
自從toyz拎隻波女出黎輾壓 波女就熱門到依家

殘體注意
其實周圍所有地方都屌緊kt中下
中路有咩問題d圖已經講左
下路最大問題係成日關鍵時候團戰中cc 團戰永遠少一個
不過連登d傻仔係永遠星不散架啦
以前大陸個貼吧都成堆星不散 不過自從skt3冠之後 已經無曬 因為都無得再唔承認skt係最勁
ssw最勁架嘛 連lck冠軍都無
skt有3個冠軍 上年全年大滿貫 再加埋n個lck冠軍
公認歷史最強隊 都比唔上連登班星不散小學雞既印象
認真 無睇開就唔好沖出黎柒

明明講緊感動 係咁話佢廢做乜
唔係最勁 但佢當時的確有本事拎世界冠軍

即係例如而家咁 韓服skt kt個啲擺明最top
但如果見到fw一路進步打贏左
唔多唔少都有啲感動掛？唔通skt又贏你有feel？
唔係邊隊勁就撐邊隊啊

可能冇人記得，當年冇人用球女的，是toyz在s2世界賽 帶起球女風

咪講左pawn廢左d

駁唔到 個年中六lunch成班本來想睇m5屌打Tos
點知成班一齊跌眼鏡先開始睇番之前d比賽
由一開始比人以為係打垃圾上世界賽 到最後全場叫tpa 岩岩見到個topic 諗番起都打晒冷震

Tpa

比起佢個身價唔係廢左d咁簡單 因為佢真係超貴的
呢排既表現連一線mid都談不上

英雄所見略同

個陣tpa讓哂成個JG出黎比佢升追咁滯
TPA特登唔ban froggen想挑機
中路比人打撚到塔都出唔到
anivia輸佢個隊on9咋

終於多番啲識字既人
明明講感動 個班人就搵其他野反
又人品又實力
人品個個睇法唔同 我唔駁你
但實力都話佢廢 屌你咩牌啊
俾你菁英第一又點 拎個世界冠軍黎睇下

咁你玩緊1on1定團隊遊戲啊？
你隻jg就係咁搞就無野
人地讓野怪追lv就有問題？

呢排連mvp都輸埋

見樓主內文有提及toyz先想講下佢
唔係盲反 唔撐自己人
但toyz既作風已經當自己係一個台灣人 係屌返香港人轉頭
我仲可以點撐 佢都唔稀罕有冇香港粉絲

利申 睇TPA拎冠果刻真係起晒雞皮

講出重點 終於搵到識字既人

佢打mvp個ian 玩吸血鬼頭3件裝係 水星鞋 負極斗篷 同埋1200蚊個魔防裝 驚死到 最後佢團戰完全秒唔到人 依家喪比人屌

得喇, 覺喇, 好撚感動呀 , 得未呀

點解仲要奶佢袋底 真心唔明

所以我都認同佢打lol真心勁
但好難會支持佢

當年個個話m5贏硬
全部睇死tpa
人地比全部人話唔得話廢
最後贏左冠軍 全世界跌哂眼鏡
已經好撚熱血啦

八卦想問吓toyz 入tpa/上神枱之前 除咗挑機片之外 有咩仆街嘢同柒事?

好似係做左香港人

最感動係xpeke偷爆 ，百看不厭

做左我中同
Btw佢條女係正既，完

tpa 就jg 讓晒俾toyz froggen 就輸果隊on9
中路優勢係froggen 隊友幫佢拎又唔講 又唔係1 v1 被吊打

果場toyz被人針到輸3 lv 都追得返經驗同食兵，根本打出身價

淨係記得froggen壓到toyz塔底都出唔到

好心班老屎忽就收撚皮
泡菜狗而家係咁贏又點
s2贏唔到就贏唔到啦
嗰時還嗰時 而家還而家 點可以相提並論

以前乜尻高登反tpa又如何 好撚威?
你反tpa同而家其他會員撐有咩關係

連登都是韓國人

講到唔係all time the best 就唔配拎冠軍咁
明明s2 打贏當時公認最強M5 再加兩隊韓狗，佢地夠唔夠s3456 d 隊打就冇人知，不過當時的確係世界巔峰
唔通我話s4 ssw 最強，skt 拎三屆都唔係世界巔峰咩

個場仲拎出黎講 上面d人咪講左 壓到咁咪又係輸

其實個重點係隊比人話排尾二既廢隊 竟然一路贏 仲贏埋隊大熱門 個下先震撼人心姐 toyz係仆街關咩事

Toyz都有打手 你就真係傻仔一名

講撚緊toyz廢 tpa贏都改變唔到佢俾人撚狗咁撚既事實

果場Froggen 用無敵Anivia, 再加前期夾Snoopeh 針Toyz 贏足3 Lv
最後都被Toyz 塔底食兵力追，咁都被屌話屎，前期被壓係正常，唔通叫Toyz Lv2 球女衝出去1 v 2 打Lv5 冰雞+ Lv4 JG咩

依家啲小學雞公開試係咪唔洗考閱讀理解

個陣睇真係好熱血，無諗過佢地會贏(特別係M5,個陣最中意diamond同alex)

記得佢地拎左冠軍之後個排好認真咁研究戰術又打team rank又剩

雖然已經無玩好耐，但而家諗返都覺得正

B/p上已經有好大分分別
人地要哂一個位b

個場人地jg前期黎左幾多次先 輸3lv 你都比人追番兵數同lv 咁都叫廢？ 你番去睇下replay先啦 講d唔講d又係度屈人 話人小學雞 你考閱讀理解u左就有份

講下都起撚哂鋼咁

有一隻英已經好大分別既話 西門就carry左ahq啦

換轉係Toyz 夾埋JG Camp中路贏緊3Lv，最後反輸，一樣都係廢
係連登Toyz點都係廢

會俾人話佢靠JG

唔夠人講就話人起哂鋼
俾人反勝柒就認啦
話人讓jg有問題

clg eu 贏係贏佢地隊內氣氛

s2 tpa除左球z係輔助型jg無咁亮眼之外其他4個都好勁，唔會淨係一人功勞

都唔知邊個起鋼
人地分享下經典賽事 佢就衝出稷柒
唔夠人講就玩小學雞回覆

唉呀 唔好選擇性唔理啦
咪講左skt覺得雷滋好op 但無人pick 無人ban 點解唔keep住pick？佢地自己訪問都有講 唔明點解d人唔用雷滋
用呢個原因黎話faker得一隻英？ 老實講 faker最出名既就係咩英雄都玩得勁 人地英雄池 佢叫英雄海
無睇開真係唔好無料扮有料係度9up plz

你都on9既，

胎屎過左幾年已經可以上神枱

兩者好大分別
一個係勁人比人ban完變普通人
一個係普通人比人ban完變5打4
用3個ban換對面小一個人有著數好多

我不嬲都覺得faker個pool係好屈機 係有人話佢得一隻神 我先話得一隻再神都好都係垃圾

如果齋呢句“得一隻再神都係垃圾” 我都認同 依家仲要5ban

m5第二場明明已經遇到nidalee食左一次屎
都唔肯認低威第三場放佢出黎
同埋係打bo3
搞到有種假像係"如果"m5 ban左隻nidalee就會嬴
所以會覺得m5輸得好唔抵
隻nidalee佢用到仲煩過nerf之前
真係好痴線

就算過左氣Toyz係我心目中都係其中一個香港之光
仲要做過Fnatic教練

唔講tpa
s5由toyz帶果隊HKE都好撚勁
係最後Raison比人禁賽同埋JG太廢先出唔到線

加埋佢女朋友好靚女

唔係好明好多人鍾意用人品人格去批評依類事
佢係打得勁嘅就算佢係殺人犯都係打機打得勁，分開黎欣賞/評價啦好心

其實s5個陣雷茲真係唔算勁
所以先無職業選手走去用 更加無人練
但faker打rank鍾意咩英都用 玩落雷茲幾好用
之後肯定訓練賽用過都覺得可以拎黎比賽

x登仔不嬲最叻轉移視線

x登仔不嬲與別不同架啦
當年攞左champion連鬼佬都服 得港仔話勝之不武

deft唔算洞啦...
講綜合能力除左bang之外就最勁
對線能力肯定係lck最勁
唔好同bang ez同pray ashe比
呢2隻係佢2個各自main英
依家kt最大問題係pawn
唔知佢訓練賽係咪玩得多ad中路多
的確佢杰西 劫 塔龍係玩得幾好
佢出呢幾隻連faker有時表現無佢亮眼
但一用返法師pawn除左對線唔輸之外
跑線,會戰分分鐘差過fly kuro mickey tempt

唔覺有幾感動
利申:m5 fans

deft綜合黎講 唔差 但個人覺得pray+猩猩勁d
但deft最大問題就係團戰走位 經常性比人捉到然後好快死左 今季已經好多次 所以我一直覺得唔應該逼走arrow arrow好勁
bang+wolf對線真心覺得唔勁 但bang團戰肯定係最勁 超級難死 始終lol依家對線唔再係最重要
同埋pawn依家肯定唔夠kuro同mickey勁架啦 mickey癲起上黎真係好癡線 但通常都唔癲

冇人講s5 OG
由一年內次級聯賽打到世界賽四強
只係可惜遇上無敵嘅SKT
而且OG技術未必最頂級
而係戰術完勝其他隊
真係完美示範點樣用腦去玩LOL

但散哂了

好似係佢地帶起雙TP戰術

同埋我幾中意xpeke

叫佢出黎講下讓jg追經有咩問題
睇下佢有咩神觀念教大家

完美示範點樣用兵線慢慢磨死你

kt中路先係問題姐 btw kt係咪冇後備

tabe咪個個為左出名 同IG教練FD底 做世界賽分析台爆鳩左IG個戰術出黎個個囉

連登仔定義唔係第1就係廢?

KT話晒都坐緊LCK第2位喎大佬

幾時有人話kt廢 係講過中下廢喎

中路世界賽決賽
高登仔狂屌佢帶Smite，贏左仲屌撚到上天
強國同Riot 班友就佩服佢

你唔覺得呢句唔make sense?

香港人不嬲都係咁架啦 唔順眼 做咩都無用

有幾唔make sense 唔通fw lms 第一nl就唔廢？

條數唔係咁計 重點係kt越打越差
呢排成日輸 仲要輸比mvp兩次
季初完封ssg 依家就輸埋比ssg
正如ssg坐緊第三 但無人話佢廢
點解？ 因為kt全部人係直接買返黎組銀河隊
如果你有留意d訪問 佢地班人係成日挑釁skt pawn成日挑釁faker添 所以打得差先會比咁多人屌
仲有佢地5個人既身價加埋應該係高過skt 5個
期望越大 失望越大 批評聲音都越多

條友個腦唔識轉

首先 有兩個謬誤

1) 廢既定義 韓服菁英 全世界得0.幾%既人做到 廢? 我係咪搞錯左D野 咩叫廢?

2) 一隊得5個人 中下3個都係廢既 咁上野到底要勁到點先可以排到第2?
講真 smeb同score今年真係咁搶眼? 有人前日先重擊輸俾thresh Q

再者LMS同LCK既強度點比較呀大佬

LMS下游有D連台服菁英都未上到

最多咪打得無預期中咁好 都唔係叫廢呀嘛

SSW,SSB個班底不嬲係韓國都係大反派黎架啦 S4咪一樣 個個都串77

你拎普通玩家做基礎 職業玩家一定勁 梗係拎職業玩家比
第二 好似唔係冇人話mata 廢
第三 比賽同solo q 係打緊兩隻game ahq 全隊鑽都可以打贏jteam
第四 食巴龍不嬲都要有隊友去阻其他人入黎,單純jg 問題？

喂喂個廢字梗係相對架啦 邊個叫你將fw放係lck入面比啊
kt中下廢 梗係同返lck班中下比架啦 你唔係咁撚on9用普通玩家比下哇？ 職業啊大佬
至於點解中下廢 上面講左好撚多 pawn排緊第7 達成比全部lck mid solo過既成就 deft綜合我個人覺得唔係咁廢 但團戰永遠比人cc到 一個adc輸出唔到 玩乜adc？ 老實講 出面屌緊全隊最廢係deft 我無話佢最廢已經好客氣

依家真係廢wo 不如你追下post先啦

哦巴打如果你用我地黎同pawn deft比既話
咁佢地真係超勁架

頭3點已經廢事講
smeb同score咁撚carry你都睇唔到 不如煲返幾次比賽先啦
第4點 食巴龍如果有人搶不嬲5050 但score 的確搶巴龍係廢d 但肯定係除左peanut同blank最勁既jg 你個pawn子係邊啊

補充多句
ahq 上年第二 所以西門同mountain一定唔廢

jt春季賽全勝 所以jt全隊唔廢

呢個真 以前Rox同SSW又係串串貢咁 好難頂
睇得出機品同人品都唔多好

rox你就誤會左 因為佢地10個私底下好撚fd
rox係一支好隊

我意思係Rox同ssw又係好囂張
唔係話rox成日同ssw互串
不過實力上黎講 rox 上年真係好可惜

其實真係差少少 但無計

有睇過toyz第一隊戰隊撩人隻揪既片根本唔會覺得佢為香港爭光
仲要道歉冇一句 拎左冠軍淨係話香港好多人係誤會左自己

感動係有 但唔係因為有香港人拎左冠軍 而根本係弱旅反擊勁旅M5感動而已

個次點叫5050 有jg係度 score仲要有smite 咁都比thresh搶到 個次一定係score失誤

我係一個淨係玩過s2同s3頭半季既玩家

當時既時代好唔同 基本上你玩開信長呢類型遊戲有返咁上下操作技巧 已經係算係中上級別
當時既勁人真係唔多 玩法戰術都易d

但唔好否認tpa拎冠軍係靠運啦 入得世界賽都有返咁上下實力

即係點

tpa既對手都有番咁上下實力 但tpa拎冠軍係靠運

相隔半年blank咁快就做左最勁jg

score果次的確係失誤 所以我話佢搶巴龍廢
我記得唔止呢一次
但除左呢樣 佢帶風向同節奏的確超好 勁carry

blank依家係第一wo 第二係peanut 有咩問題

有邊個打機唔係串過馬撚啊
而且係唔鋸佢話自己係香港第一中路
個陣時就應約啦 打到佢仆街

係呢個post見到香港個文化真係痴撚線

打機都要鬥邊個打先 s1 s2差一年咁大把
果班由s1接觸lol嘅連登仔已經打晒飛機咁，乜柒都訴諸權威。班閪仔當正自己係打機界始祖咁，其他人全部都係弱智仔，佢就最撚醒最巴閉。成日笑柒班廢老擺起個老屎忽樣，又唔照下鏡睇下自己同個班廢老係冇分別。

最搞笑係乜柒都要踩，世界冠軍都踩到一文不值。典型香港人思想，睇唔慣人地好，人地仆街就最開心，冇諗過你好我好大家好，寧願大家一齊仆街。如果損人不利己呢個特質有世界排名，香港人一定排頭五。

好心，有時做人唔使咁撚賤嘅

Toyz贏世界冠軍個日已上神臺，無咩好反

Toyz 贏親大賽就比高登仔屌話廢
輸更加唔駛講

唔可以踩
惡過共產黨

你踩得無point啊嘛傻仔
咁就唔好衝出黎啦
自己心底諗咪算

S2既時候我係支持clg.eu 所以tpa拎冠軍冇咩感覺

人地見高拜見低踩
你地就見高踩見低都踩
正宗香港人

你肯定?

佢地班小圈子首先係一定捧撚到NAEU上天 當輸到幾差之後就懷念以前幾勁幾勁
但係其他人講TPA幾勁就俾佢地9笑
之後講唔羸就囉LCK隊就屌LMS 再瘋狂笑9LMS
但係唔諗下自己NAEU係咩環境...

對人不對事

FNC個陣肯請佢做coach其實已經證明俾鬼佬肯定

同埋講真LMS最好睇個年問心係咪有Toyz既HKE存在個陣，三隊互有攻守，搶兩名額真係表現到咩叫競爭，而家就真係

人地台仔maple都話toyz實力keep得好好，係連登仔先可以因為人品問題就將技術好既事實講成差

不過不得不提肥地瓜當年既pick真係領先全球，將對方上路當狗咁撚

肯定阿 3月頭仲係blank第一 但依家blank場數唔夠 所以無上榜 暫時peanut第一

我咪問依家囉
再者peanut隻李星係勁到要食ban位
個排獅子佢的確玩得無咁勁
但佢未至於廢到雷個種
但blank個低潮係真係可以去到好廢
peanut上下限都好高 所以skt先咁易贏咋

從來都覺得peanut勁 無覺得佢廢
但依家blank係進化到成個bengi咁
同埋skt咁易贏唔淨係peanut功勞wo
又唔好講到skt淨係靠peanut先得架
skt係5路都咁勁

s5無乜人會為左針faker而ban雷茲
因為雷茲個陣係公認廢角
所以無乜職業選手會去練呢啲專精先勁嘅英
而且話就話faker派膠
但個陣佢知即使佢carry唔到仲有marin
到s6無左marin wc咪又係faker强行carry
因為佢知隊中無左個强力carry點
自己一定要做得更好先贏到
雖則睇落bengi係救世主
但因為個陣係因為blank狀態太差而有反差
bengi只係做返自己本份
發揮當然比平時好左唔少
但s6發揮最好一定係faker
贏線拎1塔贏支援 條線一直推 比壓力對面jg
基本上都係faker先控場之後bengi跟上
後期會戰一個r捉carry位

係高登連登，唔係唔比踩，而係一定唔可以讚

我意思係換左個水準勁嘅jg咪易贏好多
唔係話剩係peanut carry
始終skt係勁在團戰期無論係打團
定係分推推兵營,拎巴龍,遠古龍取舍
但如果下下前期對面jg做野搞到逆風
雖然skt好識打逆風
但總保證唔到場場逆風逆轉到

阿褀爾係咪都係佢帶起

最撚憎台狗過左咁耐仲拎TPA打飛機 打機係唯一一個領域想支那人打柒台狗

why not both?

呢個post完全係拿巴塞六冠打飛機好感動因為佢先睇波做topic

但d留言變哂逃稅亞軍廷球霸咁

好掛住當年
仲係中學

而家kt 好似都重係未磨合到咁，有時見smeb 開戰隊友跟唔上變送頭...

跟住個caller (應該係mata) 成日叫衝搞到滅團
之前第一轉打skt 既第二場俾faker 隻球女一個閃qr 控曬死4件，差d 輸埋個場送順勢。

早幾日又係衝到俾mvp 隻sion 一野q控曬重要搞到輸game

btw,kt 而家好似唔識應對aoe 團控既組合

我初初重好期待佢地可以打贏skt

傻仔TOYZ都叫有技術?
咪不係不停食兵肥之後先打團 ON9
我只係知條仆街奪冠 之後因為錢反面唔認人
同中國狗有咩分別?

Faker 都比人話廢 公認史上最佳+太平洋深既英雄池, 數據係第一名, 只不過當年係top bruiser meta + \marin/ 佢先唔係mvp, 去到今年s6(佢已經拎左mvp) 佢好多場都食3ban, 一樣大把英渣手, 就算SKT擁有世界最強既雙carry, faker都始終係皇牌

冇架 不過就贏左世界冠軍同埋俾人選左做MVP

Faker根本冇得輸
輸都係專登既

完美示範咩叫對人不對事

笑撚死 當年無人用球女
球女係ocelote帶起玩先 條友係S2 EU LCS都玩左N場
同埋之後已經有其他EU隊跟風玩過 再之後先胎屎玩球女

「不停食兵肥左先打團」
笑撚左
LoL唔係咁玩係點玩？

運登仔維克特，阿祈爾唔農到裝備起就打團未見過？

因為條on9係瘋狂俾人單殺 然後20投果d人黎

s2對中路既跑線要求真係冇咁高，農兵農20分鐘呢個係事實

識咩啊 佢要不停單殺先叫勁架
呢啲咁既傻仔現實都唔知咩牌

ON9
Ocelote 玩幾場玩到咁廢都叫佢玩過同帶起？
當時係NA Locodoco 係Ranking帶起先，不過無參加比賽

我都帶起左人玩新既加里歐
啲人見我玩得咁勁先跟我玩咋
玩得廢都叫帶起 我更新完玩係咪都我帶起

應該咁講 真係諗到用球女打正式比賽既唔係toyz 但係將球女發揚光大先係toyz

班老屎忽唔會覺得係咁

觀念 團戰發揮 走位都係技術既一種
下下solo對面先叫有技術?
金銀銅班傻仔成日話對線打爆對面點解會輸
因為你0觀念同完全唔識打團戰
更何況s2既時侯係控兵線農到廿幾分鐘先打團戰